連仔可唔可以整個求救/自爆功能?

見到好多巴絲都因為自爆或者有敏感留言要求del post或del ac
但有時要推上熱門一排連仔/望遠先望到做野
推左上熱門班mon post狗/藍屍都已經肯定cap低圖
咁不如直接整個功能比唔小心嘅巴絲有更快捷同保密嘅方法搵連仔/望遠
再唔係整多個自爆功能，唔小心打錯野都可以即刻"自爆"個AC
account資料同過去留言暫時或永久係連登消失
當然都要諗諗有咩防止濫用方法
希望可以快捷保護都手足們

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

集思廣益

pish

小弟愚昧 其實點解連登無del po嘅功能？

因為當時講野要負責任，柒左就要認
但依家面對係極權政府再唔係笑下講下嘅網民
非常時候非常手段

自爆應該配備密碼，可以用戶自己set/連登assign一個，撞錯幾次要有個signal比返個用戶知有人意圖想被自爆佢

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

如果每7日or 14日 可以自爆1次點睇?

間接自爆

係時候再推